﻿DJ Pixel giành suất cuối chung kết "Tìm kiếm DJ châu Á"

DJ Pixel chỉ mới theo nghề DJ tại HongKong hai năm. Như vậy Hồng Kông có tới hai đại diện lọt vào trận chung kết: Pixel và Yin (người vượt qua Mỹ Quyên-VN, Matt Harris - New Zealand và Air Mix - Hàn Quốc trong đêm thi ngày 9-10 tại Malaysia). 
Trong trận chung kết "Tìm kiếm DJ châu Á" tại Kuala Lumpur (Malaysia) ngày 20-11, DJ thắng cuộc sẽ có cơ hội biểu diễn chung với DJ số một thế giới Tiesto. 
Dưới đây là danh sách các DJ tranh tài trận chung kết: 
1. Oatawa&amp;Kolor One (Thái Lan) 
2. Yin (Hồng Kông) 
3. Yashima (Nhật) 
4. Andrew Padula (Úc) 
5. Small (Singapore) 
6. Pixel (Hồng Kông)

TR.N
